墮軌遇正列車駛過 英一家三口躲坑保命

2018年09月10日

墮軌遇正列車駛過
英一家三口躲坑保命

英國倫敦地鐵貝克街站（Baker Street）有一家三口墮軌，其間有列車迎頭駛過，三人成功躲在路軌下的坑道生還，被稱為「貝克街的奇蹟」。

幸運地未有觸電

英國交通警察局指，事發於上周五晚上10時，一名推着嬰兒車的母親走在貝克街站的銀禧線南行月台上，當時她專注抬頭看列車時間表顯示屏，「沒有留意自己距離月台的邊緣多近，意外地把嬰兒車推過月台」，兩人墮軌後父親跳下軌幫忙，三人逃過一劫數分鐘後警員到場，把他們送院檢查。

有看過閉路電視的消息人士指，事發時月台的乘客紛紛「大喊大叫並揮手」指示駕駛員煞停列車，但當列車停下，已經越過三人頭上。他形容這「簡直是奇蹟，他們也很幸運地沒有遭帶電路軌電到」。

英國《星期日泰晤士報》

上一則
上一則
格魯吉亞分離領袖撞車亡

又係女人on9出事

點解英國撚無人屌underground 唔起幕門

但日日有人屌mtr 東鐵無幕門

真係唔死都無用
好在老公英勇
如果得個女人 應該慌到就咁車死

btw 個BB車無事?

Ching咪撚衝出黎大大聲話比人知你on9得唔得。

事實係求其google下
連research paper都有得睇
上網又有討論

同埋香港自己都唔會日日提啦，都係有人跳軌先提下

都唔知ching你係咪on9到精神失常，講野完全脫離現實

連parental care都做唔好學人生仔, 比你避得一次下次咪又係比第部車車死